白頭佬梁耀忠初選都告急

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

算吧啦
做埋今年區佬好收檔

有出處?

真圖?

又要講多次
企開d啦屌你老母！

又假圖？

白頭佬係黑人爭
但FB冇圖
樓主FAKE NEWS!

佢facebook page又唔見有喎

Facebook冇

真定假？
Fc咗未？

假圖 拉

屌你老母你唔縮沙洗撚有一大班人俾狗拉俾人打？無承擔就咪撚從政，咪快撚阻住真係有心服務市民既人

我只在方智龍Addie的fb見到，但我搵埋白頭佬及街工fb都唔見有，可能佢地自己剷左

真係嘅話 好核突

假圖
仲有個QR Code
有無人敢Scan

係張google form嚟
好撚鬼

屌唔記得拉

熱狗衛星group整出黎

選你老母都好選你啦戇鳩廢老
仆街仆十次都唔撚夠我屌你老母白頭佬

白頭佬政績:
1.7 阻止示威者衝立會

Pull fake news

張圖上次咪玩過

唔好俾道德高地佢啦⋯⋯
一陣佢話人打壓佢谷到票就適得其反

假圖，白頭佬Fb冇
利申：好L憎佢

拉